究竟班m男係咩野心態

屌你老母 做男人做到咁撚低賤

不嬲男人天性就係大大力屌囡 你老母生你出黎可以咁奇怪都真係唔野小比人踩巨龍/鞭都可以有快感漏龍汁其實都幾恐佈其實你地係有病定係有J嘅女人？

開錯波台不過冇所謂啦波台多雞蟲

特登開係波台引蓋清出黎?

屌，畀咗負評做咩喺體育台，但見到呢個留言，你啱

波台CHING唔叫雞.

Ching唔叫雞但搵PTGF虐待